ShittyU真係世界上第一垃圾場，不服來辯

唔用標題黨大家真係唔理，唔好怪我

1. 吹咗咁耐雞，現場只係得咁少人

2. 高層簡直係不可回收垃圾

結果係大家被當「不明人士」 郭位繼續失蹤
內地生意見就照聽

城大人係咪要做全港最垃圾?
向暴大,OU學習 唔好再龜縮

可同UST(豬大)一戰

shitty 嗰POST 係完全冇人討論

會場被大批身份不明人士包圍

大家已經被踢出校變不明人士

UST 大陸人唔係一般少
不過對比暴大 冇藉口

IVE VTC 都好過你哋呀

今日連DI都反超

冇人辯

你哋有冇tg grp吹雞？

結論：CU(City University)>VTC>...>Poly.............>shitty

全港最垃圾呀 頭先用EMAIL開POST 冇人理
同學變不明人士 大家真係WFC

講垃圾點夠poly

俾人笑豬大

吹雞得60正評 4頁 全港最少

真心唔知有活動

VTC 1000呀 知唁知醜

VTC 1000呀 知唔知醜

下，當poly死㗎

shitty

Shitty人認同

我好懷疑city人平時會唔會出嚟遊行
有咩可能咁少人 被副校恥笑到咁

Shitty老早變咗蝗校，校內校外都係

會場被大批身份不明人士包圍
呢句真係世界級

不服來辯都唔敢?

真係唔會，識好多個都係po個story叫大家小心咁，叫佢出去就話要趕assignment 不了

中文要正名做 不明人士大學 定 屎大?

Shitty人呢? 唔入嚟我繼續鬧

知唔知醜呀

下？啱啱選校董ust local先贏左一仗喔

同學被屈不明人士
大家知唔知醜呀

沒有不服, totally agree
利申：shitty 人

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

Poly 嗰POST 都有D人 ShittyU

push

前幾日都聽到你哋嗰邊吹緊雞
不過冇諗到咁嚴峻

UST嗰邊都係啱啱過咗校董會學生代表選舉
之前有city巴打上過嚟幫手叫人去投票
真心好多謝佢
local student representative 都唔係贏mainland嗰邊好多...
排除local投mainland嗰邊嘅可能性(不過真係有，我DKLM)
1萬個local得36xx票
人地mainland ug 俾盡6000人啦，臨時足雞都有27xx票，計比例輸哂；仲團結埋人地，人地已經開哂web page起哂黑材料明係要狙鳩SU

利申老鬼 投唔到票

垃圾

利申： 10幾年校友

local投票率得三分一
nds有6成幾投票

垃圾

Shitty shame on being a student

shame仲要拉
不明人士

完全垃撚圾
不過都好過poly

點好法

推

以shitty畢業生為恥
以前果啲自嘲笑下shitty shitty
今次真心

Shitty poly 人即係識喺宿舍扑嘢 搞小圈 扮firm 垃圾大學

番shitty同番咗大陸冇分別

暴大 》BU 〉vtc > ust > hku > poly=city

成日笑鳩人ive仔冇用垃圾
Poly仔同city又點睇自己

一步一步嚟啦，都知巴打吹咁耐雞先得幾丁友係好灰，不過散播失敗主義只會令猶豫緊岀唔岀嗰班人笠埋水
利申中大，中大叫罷課其實都好灰

hkcc都好過poly
暴asso

IVE > Poly=Shitty

有冇咁垃圾啊UST班毒L

Shittiest U

LU一樣咁垃圾

郭位：SHITTY仔出黎收野啦

高院批臨時禁令禁止任何人阻礙或包圍紀律部隊宿舍公路

律政司司長向法庭申請禁制令，禁止任何人阻礙、佔據或包圍紀律部隊宿舍及已婚警察宿舍的公路，以及破壞、侵入、或對宿舍造成干擾等，範圍涵蓋20個住宅區的附近道路。高等法院法官周家明同意批出臨時禁制令，臨時禁制令的蓋印副本，在短時間內將上載至警方及政府網頁，將被張貼在有關紀律部隊宿舍，及已婚警察宿舍的當眼處。律政司表示，自8月起有示威者開始圍堵多個紀律部隊宿舍，其中黃大仙紀律部隊宿舍，經常被大規模圍堵和破壞，其他宿舍亦受襲擊，並有升級跡象。從社交媒體針對多個宿舍的惡意言論可見，再次發生破壞和攻擊事件的風險極高，因此律政司司長作為公眾利益守護者，及業主代表身分，有急切需要向法庭申請禁制令，並已獲法庭頒布有關臨時禁制令。

2019-10-14 23:22:34

poly廢啲

我有投local

我見到個結果都笑唔出，要贏就基本㗎啦，點知贏得一千票都唔夠，明明都係鬥曬馬竟然咁鬼肉酸，要不是local 個人口多隨時輸返轉頭

利申：科大人

當poly死架？
有人係z core死左，到而家有cctv未？

Shitty不嬲on9，ig勇武最撚多
淨係識圍威喂玩ocamp，係hall劈酒hea
人地出面打生打死，shitty仔仲淨係識打麻雀同扑野

BBA專心奶共啦冚家剷！

Shitty連個保安部都藍到仆街

Shitty6月以黎最出名係淫o

。。。。垃圾

講真 科大個投票我諗好多人都唔知咩事，我都係睇連登先知咁大獲，即刻走去投票。

事前根本唔知大陸人同香港人爭。係學校完全唔知有依回事

你估真係人人都有上連登咩

駁唔到 真係垃圾 但真係唔知有呢個活動

見唔到post冇得幫手推。舊生

屌你老母得20個
好撚廢
有冇alumni weekend搞抗議
舊生表示睇到眼火爆

DI前幾次都無咩人 今日真心feel個個都好嬲 落晒嚟

poly先係最垃圾

屌完全唔知 如果我未grad我一定出

唉，好多港豬或者冷氣

放返樹大入cu隔離

好同意
利申 shitty 學生
今日發完夢

我係OU做(打工)嘅,嗰日同學逼到校長出來對咗幾次話,都好叻,可惜佢地無乜準備到問題...

真
贏真係好撚基本
喺一間香港嘅大學一個香港人贏唔到大陸人就死撚左去啦
仲要贏嗰1000票都冇
ug 10000人 pg 5000人到
加埋萬五人
屌你得嗰3600票
垃圾科大

完全唔知...
利申shitty人

文宣不足下話

點解bu咁前
雖然學生好高曝光但校長唔得

埋大有力一戰

駁唔到

我幾個入city嘅fd或者同學全撚部都係港豬

Di升格 大學
真大學生

Shitty入面大撚把豬啦 個個平行時空咁

負評我係比城大唔出黎既學生，唔係比樓主。

fm shitty仔表示，成日發夢搞到冇朋友

利申：因為發夢，全部ocamp, oday都冇去

嗰度真係平衡時空
罷課日lecture 滿人

今日去左發夢
完全唔知Shitty有活動

以為shitty U得大陸人讀

原來仲有40個本地人，失覺哂！

對唔住，誤會咗整間shitty U,
Sorry sorry, CityU

其實某程度上di係有tko人幫手

tko自從單車之後做左黑馬，好撚勇

屌你 polyu認第二 無人敢認第一
講垃圾點夠polyu呀
特別個垃圾學生會呀屌

Shitty仔真係得啖笑次次屌親佢地就噠城大編委、CMC個朵出黎。
我尊重佢地但關你地撚事？憑咩佢地做實事光環你又有份攞？

Couldn’t agree anymore

突破咗心理關口
就唔會再返轉頭

poly 人影都冇

得城大記者似樣（tg燒傷）
其餘嗰啲真係fail

edu都多人過佢

ust開波已經拎咗成球出黎仲唔夠?

間大學係學生既 唔係校長既

再加埋上面有人講直頭有local 投個nds,如果係真嘅話簡直痴撚線，唔撚幫自己友仲倒米怪唔得之前lg1單嘢比人恰到上心口，根本班高層都覺得local 好恰。之前難得su做得咁好洗脫咗科大形象，隔幾個月班港豬同屎維又一次過敗返轉頭

事實

其實對於OU嘅表現感到意外...估唔到一間充斥蝗蟲嘅學店都會出聲 respect！

屌...shitty 真係柒到....

SU好波
但學生多港豬

城大 accounting 李安迪 fku

Shitty 好可恥

shitty由不嬲垃圾

Shitty學生 = 不明人士

笑左

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

服

見到張相呆咗
真係垃圾

當黨大死架？

唔知有活動

暴大≫捕大(BU)>vtc >ust >Hku >poly=city

大佬，你地臨時吹雞早上9點阿，玩自己定玩人阿

Poly.. 屌 唔知做過乜
利申：埋土人

其實資訊有限 你地話吹雞 得幾張poster 好多人都未必知 不如開過個tg 等城大人第一時間知道邊到要人 發生咩事 我估應該會有更多人出嚟

是解放軍的，錢大康講明保安係保護解放軍

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

咁多poly人同shitty人係到鬥廢
咁都要爭

Shitty 真係笑話

真心... 本腦魔去集會 得個20-30人

4年前唔係咁 雨革個陣出好多人

屌你hkcc都好過city

同意開tg group

搏唔刀，poly真係好撚垃圾

就係出得來多
反而校政覺得無乜大不了
有時間寧願過DI幫拖好過

玩ocamp, 上莊博盡無悔就叻

依排好多人都係到曬莊
利申:屎大

同意呀 我都係今日起身先知咩事

相反中大就因為場運動好多院慶活動都特登取消左俾人去行動。。

真心shitty真係好撚廢
本人係cm人 有tg group但係之前就淨係叫人罷課唔講會做咩
宣傳不足 冇咩位貼文宣 一貼一噴就俾人清
太多大陸生同政治冷感既人 話撚左9293罷課可以全班得幾條友罷

不過有時又係好頹 之前搞左次人鏈冇人理
10月2又一城集會又冇人理
真係心淡

我愛DI仔

岩啊 行過見到都眼怨

上年參與過城大既抗爭（只係爭取復辦社工兼讀學位課程咋），都覺呢間學店真係廢都無輪，校長永遠都係失蹤，老師又唔出聲，出名勁資深社工老師竟然投贊成票奶學校，又勁多內地生 .... 算把啦， CityU ! Shitty U !

我嗰科完全冇人罷課咁制
搞到自己變咗異類
連口罩都少見

Agger 我都懷疑人生

呢廿幾個入面有幾多cm人 shitty仔最撚清楚
我唔可以怪曬所有同學冷感 因為文宣喺shitty真係好少
痴牆撕了 噴牆上油
利申 cm人 今日都無去 齋去左中環集會

見到上堂戴口罩嘅連一成都唔夠
真心灰咗

Shitty仔表示，
真係好羞家

CBC 編委 臨委出去用條命搏
你哋真係無用

戴口罩就無所謂 出去就不了 尋日遮打7點鐘仲有一堆戴口罩嘅喺shitty行嚟行去 睇樣都唔似準備去
垃圾shitty 港豬一堆

LU 都叫過個校長去元朗

死人喎 冤案喎 有咩可能唔嬲

咪就係
見到呢個post
即刻諗起埋大
我知道Poly都有一部份人係好清醒嘅
不過見住d 19 高層
見住d 秉承着埋大食玩瞓屌仆街港豬學生
一大班大陸閪postgraduate 同undergraduate
我真係諗埋大先係第一垃圾場

人鏈由atrium排撚到商學院
日日6點atrium唱歌
你老味臭系你係唔撚係讀ust

BU 話好撚慘被遺忘，話曬成日畀狗針對

向IVE學習下啦shitty

嬲到仆街但又好無力
今日準時到但堅持到散場都係得一百人都冇
仲有星期日十八區開花但原來係inter hall athletic meet
個晚返歸碌ig見到有人post story先知
我即刻嬲到掟走部手機
City真係好多豬 再加深藍高層
老實講 真係好難同班仆街鬥

同感
發夢發到依家一個人上落堂望住一堆人圍爐開心上莊住hall

梳手足
唔知今日有野搞...
同感好無力 獲獲上堂得我一個全黑口罩 罷課完發現得我冇翻 日日ig睇人劈酒打牌 究竟shitty人都係平行世界入面?

Bu被捕大學 都係捕大

Totally agree
次次問人去唔去發夢行街都冇個話去
出面打緊仗班友仲可以ig po 曬莊re u相 不之幾撚開心

嗰日係多人，但比例上真係一半local都冇

爭氣d啦同學仔

浸中校長最垃圾

你哋想點

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

唔辯啦 Shitty校友認同

Shitty 比NDS 讀架啵

城大人出嚟

Shitty U?咩黎架？大學黎架？

BU同SHITTY都有超過一半係內地生吧.....

樓主一定未見過埋土

我讀shitty都覺得shitty係垃圾
身邊啲fd都係平行空間入面 乜都唔理
搞到好似我先係 係平行空間入面

屌
日日podium聽到普通話多過廣東話
拉巴出面地下連隻豬仔都容納唔到
俾人拆咗擺埋一邊
帶口罩嘅得小貓三四隻

利申尋日有去鄭翼之企搵校長

連係hall痴下文宣都唔得

好心你班shitty仔就爭氣啲 個TG grp成九百幾人
出得黎就得個三四十人？ 成日係Ig send完文宣講到自己幾嬲咁
叫你地出黎就不了 有啲仲繼續食藍絲餐廳
真係唔好怪人叫你shitty仔 你地一手造成

我識好多在學既city人成日文宣
周不時都會出去
但呢個活動真係無人理

Bu其實唔錯幾次學校搞活動都有300人以上
係校長太仆街

CU(City University)>VTC>HKCC>...>Poly.............>shitty

City 連so sci / 社工系嘅都冇聲氣....
自己作為校友都覺得city好唔掂...

OU 上星期五叫咩

等我繼續喺屋企瞓先

利申shitty

Shitty 度度都係講緊蝗語

涉事綠的KC2280在上水清河邨出入

埋大先最多

衰撚過I大

你一定未黎過kong u

和你傾呀